初選結果星期二中午後先會有結果

17:28 - 在與初選候選人及或相關代表見證下完成處理紙張問題選票後，整個投票結果才會公佈。#香港民研預期在7月14日明天中午前不會有任何新聞公佈。

16:59 - 屬於香港島選區的10箱紙票已開啟及點算完畢。香港民研有四組人員已開展點算另外四大選區 (九龍西，九龍東，新界西，新界東) 合共約40箱紙票。

借個位 保安局表示已發出超過20萬張醫學監察通知書。

請大家支持推個post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者

2.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

3.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹爬山 希望他日平安相聚

push

好明顯猩島就係作個本土派大勝嘅結果出嚟 咁到時同真實結果有出入少咗本土派出到綫 就可以搵PR喺網上帶風向質疑主辦機構幫泛民做票 破壞成個初選嘅機制啦

會唔會賣資料比阿爺